得罪講句 真正連登仔根本唔會冇口罩用

12月尾其實就傳緊有肺炎 初頭我都係當係9up
記得1月1號佢地話捉撚左8個造謠者個時就明白呢單野係堅
個時仲未有人戴口罩 即刻買左5盒立體台灣罩
跟住過多幾日 應該1月10號之前
係新聞係咁聽到可防可控
就知單野100%失控
又出去掃多5盒3m
當時街上都係冇人戴口罩
得罪講句根本依家先黎喊苦喊忽既9成都係港豬黎
真連登仔一月頭就應該聞到味知道真係有沙士買定罩先

1月中全港補左次貨D人咁都唔醒水一定係港豬藍屍

不嬲都用完一盒先買下一盒
點諗到缺貨成咁

應該話1月中前冇買過果啲

沙士個陣係bb唔知會搶得咁勁
1月已經買左5盒 但屋企3個人 一日用兩個點都唔夠 唯有慳住一人一日用一個

就係你呢啲真正連登仔搞到有啲人一盒都買唔到

沙士當年冇斷到貨

捱貴貨
同埋都係得啲垃圾口罩帶唔慣

當交學費學下解讀支那新聞內容

你買得快姐，只係代表你醒，唔代表而家市民冇罩用係抵死

一開始估唔到爆到咁樣衰
冇買咁多

樓豬blame the victim 你唔怪政府 唔怪炒家 唔怪黑心藥房 走去怪香港市民

我一開頭都覺得香港應該冇事
但個幾日cctvb係咁loop啲中國專家話可防可控就知肯定大爆發

天助自助者
如果香港真係大爆發你就明要怪只能怪自己

傻既
又唔見沙士唔夠口罩用?
果陣學校政府公司爭著來派添
根本宜家香港人夠成家用成1年都繼續會搶購

有4盒多啲 宜家都唔敢去搶 肯定有人比我更需要

樓主不嬲弱智
唔洗理佢

爆之前我連武漢係邊都唔知
仲以為北京果頭離香港好遠

因為會有屋企人周圍亂俾人

聖保羅小學

真正連登仔點會冇豬咀

邊有諗過d人囤成幾千個

已經買咗一盒
無諗過會搶到咁

試試將「口罩」換成「樓」
係咪即刻覺得成句野好有味道

爆前都有係公司拎罩用
但無諗過會斷貨

1月1 就喺係濟洲買左一大咋 kf94
所以依家先唔洗周圍搵
年28 再係日本樂天買左十幾廿盒

其實12月果時已經係咁叫人買口罩，果時已經搶緊

唔明點解到宜家先拎搶。仲有4盒用。黎緊返多4盒。

一月頭買咗...
但買咗啲垃圾口罩
個時未有人講點分辨

自作孽，不可活。既然冇同情嘅必要，亦冇怪罪邊個嘅問題。

怪就怪自己蠢啦 一早有連登仔叫人儲糧儲口罩儲水
利申 有兩個月量既n95

上年吹緊有沙士已經買左三盒
今次上年12月中又吹風再買多兩盒
夠用了

一盒50個

其實係
但一月頭已經大把藥房加價同無貨

得你有有鬼用咩 要個個人都戴同戴啱先得 正宗blame the victims

本身都冇乜感覺
佢一講可防可控我同細路就自動波想盡辦法班口罩
依家未計訂左未到貨既都接近300個

好彩抗爭前期store起咗幾箱拎去捐，後來大家轉上豬嘴，仲有一箱未捐出去，宜家拎返出嚟用，夠頂一段時間

兒登仔又想全香港戴口罩
又要BFE PFE 99
又要即刻有貨
又要五十蚊一盒
不如講下全世界邊個地方可以做到啦

仲有個term叫「有限度人傳人」
啫係人傳人到仆街

宜家先搶口罩，基本係藍絲白癡，無咪唔好返工咯。你咬我？
封關，全民派口罩，否則全民罷工。根本無得輸。

兒登仔自以為看透世事
事實上連藥房佬既預測同判斷都不如

一開始七十蚊一百蚊一盒果陣
兒登仔重屌緊人發國難財，覺得賣三十蚊一盒先啱
完全無意識到自己係同十四億人搶緊口罩

根本仲撲緊罩既都無番工撚

唔好意思撥你冷水，其實連登係咪咁想罷工架？

我自己一早買咗兩盒，但屋企人後知後覺搞到宜家全屋人一齊分

2019都算
2020仲信港共政府

抵撚你死啦港豬唔好話推翻港共 搞個三罷都搞唔成
今時今日都真係咎由自取

言下之意 政府助天自助者 政府替天行道
唔反了

認同真連登仔唔會冇口罩用，見個口罩post推咗幾十個，個個十盒廿盒咁買就知
但無口罩唔代表係港豬，好多人唔買定係唔想浪費，都估唔到會斷貨
無口罩最大原因係政府
真係冇需要去指責人係港豬

翻譯：怪政府嘅都係無賴

買咗兩盒 其中一盒用剩15個
仲要分另一盒(50個)比屋企人...
明明提醒過佢哋 佢哋冇人買

我買嗰時 65蚊 50個一月中買嘅 比一月頭貴好多？

都on9 隻武漢肺炎點樣傳播 到而家都未肯定
無端端12月就走去買定 一大堆口罩做咩

戴咗口罩 撞到帶菌者 咪一様有機會惹到
樓主自己驚到瀨屎 仲講到自己好醒咁

所以咪話慳住用留比更有需要嘅人
一家3口每人一日用兩個用到幾多日

月頭同你一樣咁唸買定幾盒口罩
後尾身邊啲人話買唔到就派啲比佢地
依家得番半盒自己都開始驚

講緊真正連登仔，你講市民

是

沙士當年都無口罩問題

岩 我都一早買定了

1月頭買左10 盒 ，宜家比左5盒人
自己都就黎唔夠

同意之極，12月尾空郵唔到武漢已經準備定兩盒，仲入左四隻N99加3包濾芯。 同埋其實呢半年，反修例之戰真正手足同埋香港人點會冇口罩， 出得去都知係必需品。

聽到可防可控嗰下已經入左幾盒，依家洗乜同人搶
只要唔撚信支那，萬事無問題

又講反修例
明明後期大把人係豬嘴同韓仔口罩 屋企有1、2盒好正常，但大量入貨真係唔多，即使係連登仔，更何況而家係成家人都要用
利申：自己有入到口罩但而家成家人都要用都驚唔夠，搵緊唔同貨源

講得啱 一早買好晒 多到派埋比親戚

兩盒未用過……全家仲用緊N99仲未開換芯。

on9人地一早入定又唔撚得？？

買左+叫父母買
之前要返工唔得閒買唯有叫父母幫手
結果而家得一盒我之前買既+親戚比既垃圾口罩

屌 嗰時買咗幾盒 但後尾先知我買嗰啲全部廢口罩

政府話高院廢禁蒙面個時開始入貨
除咗有傳染病之外，仲可以有咩事會令政府叫市民戴口罩
經過藥房/donki見到就買少少

Agger

都唔會買咁多

樓主你夠膽講，你預到政府會收起哂啲罩？
市場會供不應求？

沙士都冇搶斷喎

自己夠用，但加埋屋企人我知我衰，果時只係諗自己

簡單來講其他只係連登仔多數都有一兩盒旁身而已，但如果話夠又唔係

你起我個底
我黃到金
但...
我無買到
買左小小夠用就算
好後悔

agree 樓主

係囉
我一月頭已經amazon入左好幾盒
而家話無口罩果d
根本唔係真手足

當年大陸冇咁多人戴口罩

果陣叫你買 你咪又笑人傻仔

香港未有確診 已經帶緊
仲買左十幾盒

過左半年都仲信政府覺得會做到野？ 你有抗爭過唔會唔清楚掛？

我都係睇到12月尾個post,先入左5盒
果陣我已經周圍同fd 講 要睇路
流得出黎既說話都十分大可能係真
再加上中國係講大話大國
基於連登仔不信任中國基因
入定口罩先

一傳就講沙士啦

一月頭買咗一盒咋，屋企幾條友勉強夠用一個月，上網買又被cut單，之前每日都好焦慮，攰

去開遊行集會，所以一開始都有

係呢輪用密咗要再入

由$50炒到$300 u p

遲買就要承擔機會成本

其實好多藥房扣起黎坐地起價 之前海關捉果間藥房都已經起左6萬幾個

啱 今次最大得著就係驗證支那式新聞
冇=有
有少少=好撚多
可控制= 一發不可收拾

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

咪玩啦 有撚人買

而家就係準備用完一月頭買嘅貨
就快可以裸裝上陣
仆街港共

我老豆老母唔上連登都知道要買口罩啦

對比沙士未本土大爆發時
已經多左好多人肯帶罩
意識高左其實係好事

沙士果陣d人冇帶係因為信政府一開頭係咁話話冇野 呢家擺明唔信 人人自保先

果時網購唔盛行
同埋強國無自由行住

我12月已經買左盒 但諗住買一盒用一盒

根本就係，1月頭已經去晒亞馬遜買口罩

買左二盒咋

真，嗰時已經入手咗幾盒

正常已經有一定存量, 戴住口罩出黎遊行

一月頭已經係台灣訂 點知一直都無寄
諗住唔急都有問過不過覺得新年後收到都ok
點知就停左出口

之前淨係喺amazon買咗n95 諗住surgical mask喺香港一定買到

個陣連登講緊全民口罩，點知你地只係鳩噏
買左成箱黑色口罩仲比人笑戇鳩
依嫁?睇住你地日日搶口罩真係心涼。

12月已經傳支那又有新肺炎
經歷沙士嘅人仲唔醒水
九十後零零後當年細個，慢咗一拍都情有可原
八十後以上仲on99
就算深黃
都只可以講係隱式港豬。

我12月己買，不過冇買太多

關乜9事呀，一早買定-_-，你屌支那撚炒賣好撚過啦，個腦死撚左去邊，你食飯咪撚食咁多呀，非洲D人因為你食多左兩淡飯而餓撚死

加1，，，當年小學生，12月只買左盒，預唔到咁撚ON9

真，聖誕節左右已經日日戴罩出街，而家啲口罩都夠用

都係嘅，所以我年初買咗三個月存量嘅口罩……不過我而家都覺得似乎買得太少

連登仔都有撚c 親戚架

97出世表示因為連登
月頭已經買左五六盒加日日帶口罩
琴日啲護目鏡都到左
其他人買唔到某程度上真係自己攞黎

我都係睇連登所以好早已經日日戴

一月頭去台灣旅行買咗係有啲後悔冇買多啲

樓主叻叻豬 抵讚

十二月頭都唔知咁大獲。。。

只係係咁意入左兩盒工業用N95

幫身邊嘅人搵緊

證明巿民有幾唔信任政府先會咁。。。

得罪講句，真正既連登仔唔會驚肺炎

零下兩百七十三度，原子停止活動都唔怕既連登仔，居然怕肺炎真心廢

之前口罩day已日日用
又係用完一盒先用買
而家淨返14個(計埋用緊呢個)
覺得生命在倒數

一日一個好啦

用過嘅口罩用個信封袋住佢

掉信封好過掉口罩

我淨係知夠膽係連登留tg去團購嘅一撚定係港豬

屈臣氏

買撚左幾盒發現屋企得我買 但係又要分比佢哋用點計

有係有
但屋企人都會用你d 口罩呢

好彩上個星期入左好多
屋企夠存貨 但老豆分左俾d藍屍親戚

我預早買左兩盒，但冇諗過爆到咁

嘩樓豬好叻呀

on9
完全唔知呢啲post有咩意義

我十二月都入左幾箱
一月入多幾箱
平時都會用嘅野唔怕買多
點知而家炒到十幾倍

冇口罩點都仲有豬嘴

叻

樓主你講得岩

我就係12月尾買左1堆
1月頭又買左1堆

都叫夠全家用幾個月既

潮文

2個月前咪有
依家？太遲啦

真係全世界都搶緊

果時成日諗住買多2盒
又心諗，不如用完手上果盒先

係

沙士時返學校派
坐東鐵時日日有得免費拎
邊洗搶

不過都係
沙士前無自由行
無深圳人黎搶

一早賣定依家咪唔洗同你班柒頭一齊搶囉

唔識自己買定仲賴人
得我1月頭上網買問人夾唔夾單，大部分唔夾
到香港確診第一單個個衝翻轉頭問我仲有無我dllm

攞一盒我都想屌到佢飛天
同佢講Ed我買既 你要用就用
你要比人就自己去買

agger ，但都只係得5盒

12月尾已經全家帶口罩
一日用6個
買定4盒用淨十幾個
只怪自己太早帶罩

神早買左兩盒，不過發現原來係垃圾救救

其實真 我個陣叫人買口罩 比人笑
話誇張同分化 呢家個班人唔知係咪搶緊口罩
好心提就比人笑傻鳩

十月開始帶
利申怕死 得返十幾個 準備唔出街

一月頭分兩次係美森入左10盒n95 1盒50隻
仲諗住會唔會買得太多
點知呢幾日親戚朋友個個問你拎
又忍唔住睇佢地死 原價6蚊隻賣比佢地
依家屋企得返2盒3個人用
唔講了 又要上網撲外科口罩

仲有好多後知後覺。
我1月頭開始戴口罩個陣，身邊仲有人問我做咩戴口罩？同佢地解釋就當我大驚小怪，睇黨點報新聞就知幾大獲啦。
但好多人仲唔明。
個陣已經amazon訂左d口罩。呢到夠頂1，2個月。

唔會用晒架咩

同你一樣，我係12月買左幾盒口罩同消毒酒精，1月頭再買多10盒，但依家已經分哂俾屋企人，所淨無幾
依家想補貨都補唔到

真係弱智樣都唔使睇,係文字中已經睇得出
利申12月買左2盒 1月中係AMAZON再買左20盒

半個月用左500個？

由傳個陣就開始日日戴
但係購物習慣係用完再買，無諗到要囤貨

岩我都係 不話計漏左口罩仲要換 買左一家人三個月存貨

寄望政府嘅人冇資格獲得自由，因為佢哋唔識為自己負責，更唔會造福他人。

口罩一定要做儲備

當年沙士到依家都係咁做

當初聽連登講，一次過買左廿幾盒，個時重係買緊$50盒

一月以黎講左幾多次

"大陸野, 冇即係有, 有即係好撚多"

都仲唔醒水

唔係信唔信政府，係好多人冇諗過會冇口罩，見沙士個時都冇呢個問題以為唔會發生。
同埋呢個係政府嘅責任，唔係好多人唔信就再以乜都唔做。

我上年年中都已經feel到入左貨

傻啦
真連登仔最少一直keep 住一盒
全民口罩 仲有 眼罩

我係大學個陣經歷過沙士，先覺得唔會缺口罩
點諗到政府係可以主動造到缺口罩

大陸爆到咁連大陸人會搶口罩都冇預計過

當時啲fd仲叫我唔好咁緊張
依家就係咁問邊到仲有得賣口罩

me too , 返工戴問我係咪唔舒服
而家就個個戴,搶口罩

個個人都盲搶罩，掃夠幾個月幾人份量，多多都唔夠買啦

一月頭己經係日亞入咗一打口罩
1680一盒 Made in Japan 仲覺得好貴

咁維穩好簡單啫
早幾個月限定口罩入口
到宜家就一定出現一批人冇口畢用
比其他人割蓆

屌, 我都係, 就算到後來都入唔多貨, 諗住唔好買到人無得買, 成家人淨係買左2盒, 而家咪仆街囉

成班先知咁以為自己好叻
係咁醒去炒左股發達啦
拎埋D細眉細眼野認屎認屁

不如咁講啦
我買咗兩盒 宜家用剩65個
但遲啲仲要分出去比其他人
咁係咪冇資格獲得自由

黨煤同港共都話無事果時
仲唔大手入貨？

過年前買 再有兩支酒精噴霧 又係分咗一支比人

係啊，但仆佢個街佢禁口罩過關。我反對政府干預，更何況喺需求增加時減少供應。

N95 8210 100蚊入

唔知你地幾歲啦, 當年沙士條街肯定無而家咁多人帶口罩, N95呢個term都係個陣開始先多人識
今時今日人口多左成百萬, 衛生意識高左好多, 一有乜風吹草動 爭衛生用品既情況肯定勁沙士好多, 仲要而家班官廢到咁

沙士果陣周街3m n95 口罩供應完全無問題

事隔十幾年 今次呢個政府搞撚到一鑊泡咁 果班廢老藍絲心知肚明問題係邊 但佢地都係選擇性失明 睇怕藍絲廢老唔死清光都幾難光復到香港

1月4就買咗 見到淨返幾盒 所以淨係買咗一盒

一月頭先買都覺得遲 買左十盒 老母問我買咁多做咩

1月頭已經買咗五盒

真 屌佢個老母 仲要買左假野 早2日先知

屌係買左好L多, 不過分晒俾人, 依家都係唔夠

我都係

港無買定

同意。

政府話無事，就代表要做嘢。唉，人地都通晒水了

我一早買左3盒..點知貪平買左黑心口罩

有買 但買得唔夠多

真 一月中已經儲左3盒，
一個人用
見啲人搶

樓豬型到，想幫樓豬含

由佢一傳出黎已經開始帶
跟住再買左廿盒擺係屋企畀三個大人用
依家已經冇再買

説穿了
一早叫老母買定 而家個個打慘情牌又盛
當時見到有人係街戴口罩已經知佢係自己人了

一月頭已經掃定

點解唔寄去狗宿

True 仲有6盒

月頭買咗 派哂比屋企人而家唔夠用 屌唔撚戴 做死士算

新和理非安全活動「和你寄口罩」去狗宿

絕對冇錯

1月買左三盒
無補充
已經唔夠用

冇諗過會冇晒口罩
以前沙士都冇好似今次咁個個搶口罩
根本個問題就係政府太on9搞到啲人恐慌

屌 我都係
爆之前係donki拎咗上手都放返低
點諗過會搶到咁

早排買左2盒PFE日本口罩夠頂到一個月
希望3月前有口罩賣

真呀，一月頭已經入定貨

唔夠連登仔咁識諗 掃定幾個月貨
所以宜家你比人屌 唔係你屌人

一月頭已經掃左五盒日日戴啦
成班港豬喺度叫春同藍絲爭口罩

真正了解中國既都係連登仔

果時巴士先得五六個後生戴
一早講咗有口罩有女屌

一早入定幾箱靚野

一早買定，仲夠捱半年
返工戴口罩都戴咗幾個月

總算唔使搶罩

真
我1月2號已經係amazon入貨
個時係個cart度click order 999盒可以睇到3M N95每款都有三四百盒存貨
但去到臨過年前個wishlist已經變哂全部unavailable

沙士當年內地唔係全國性爆發，邊有咁大口罩需求?
宜家有高鐵就同啦，春運順便輸出全世界

珍

支那講嘅一定係要成10倍，所以我一早已經買定，勁俾屋企人恥笑話我太緊張。到頭來咪又係要我俾口罩佢哋

反蒙面法個時買左兩盒諗住全民口罩用
點知條街都唔出下就擺到而家
點知就大派用場

大部份人都有存貨

睇標題啦，“真正連登仔”呀！中國話無事都信就要付出代價架啦

今次教訓係我地一定唔可以信大陸同埋垃圾香港政府講既野。
感恩一月初在台灣網訂咗6盒，當時朋友仲覺得我駛唔駛咁誇張

樓主講嘅觀點 係為自由市場辯護嘅一個觀點同假設
叫「理性預期」
假設喺收到訊息後
大家就會做適當維護自己利益嘅事
就算判斷錯誤 下次都改過 修正

但明顯好多事都無
而且經過沙士後 都無人修正
結果就到殺到埋身先準備 結果就太遲

過年乜都搶埋一份
同埋一月$78/50個口罩抬高晒價錢

再早d 11月藥房已經無n95賣、因為反送中俾人買晒同入唔到境

多撚謝支那

借位轉發
今日派

1月頭入左5盒台灣
暫時夠用

訂嗰陣問朋友要唔要一齊訂
冇人理我
爆嗰陣就問我仲有冇得訂

我同我老母好早期已經買定4盒
無乜人戴嗰時已經戴緊
一日換2 3個口罩
諗住用到得返一盒先補
點知會搶到咁
而家得返最後一盒4個人用

一月頭係日本狂掃口罩
宜家手上有24盒
準備送8盒比人

佢5毛嚟，Block 咗佢

由蒙面法立左個日 就已經買口罩日日帶
唔係醒 有心抗爭既屋企一定有番一兩盒口罩

十二月已經知呢單大獲野但係都係冇買
淨係祝左支那支爆

呢條分化撚

樓主講係事實...不過消耗比預計快...只可以一日一個....捱唔到6月

仲送
堅on9

應承左人
不過仲有16盒夠有兩三個月

我都係 以為香港經過6月9之後冇咁自私 勢估唔到口罩都可以拎黎炒

其實屋企都預早買左 屋企人都冇出去撲過

啱

一月中買咗兩盒 諗住遲吓再買過
點知會缺貨缺成咁

我都係 雖然係堅野但未齊晒防99%都係有D驚
一邊放手上既貨俾無既人 一邊入緊日本99%

買係有買 但係全家得我有買
買左三盒 無哂都唔知點算

何謂「炒」
呢家係唔夠貨 有人出高價都唔會有
人地就算唔「炒」都唔會令到市場變返有貨

人地就算唔自私 將貨平分畀大家
成個香港都係唔夠用

講真 口罩始終有用完既一日 買得多都係遲d死咁解 冇疫苗大家都係等死

真連登仔有10 個夠頂2個月。

我係3家人一齊住，十幾個人用500個有咩出奇

十二月開始日日戴
月頭出事買多左兩盒
一家四口用
依家得翻四十幾個
就算幾有遠見 政府唔做野我諗都大把人無貨啦
無理由個個買十盒看門口
如果係既話十二月頭啲口罩就已經開始比人炒

其實係抵死
過咗半年都仲信正苦同支那話沒事兒，唔儲定口罩嘅
而家先嚟輪罩仲要鬧藥房鬧議員唔敢鬧正苦
仲唔撚抵死？

其實買左...係估唔到要頂到5月

講真我12月中開始戴
都係就黎用曬先買
點知香港竟然會折墮到要排幾粒鐘換一盒口罩啊
甚至有D低收入人士慘到要重用口罩/負擔唔到炒價口罩

屋企有起碼兩個月用量存貨

唔緊要啦，仲講風涼話，死咗做鬼揾完你報仇先揾共產黨

諗住遊行時買落有淨，點撚估到缺貨成咁

一早提哂水成班當廢嗡
而家買口罩post開到幾十個
笑撚死

又唔好咁講 未必個個都咁精咁醒識得早啲入貨
如果真係個個都咁做 口罩一早就缺貨同炒起咗啦

一月頭買左2盒，想買多啲但俾幾個fd叫唔洗有啲後悔聽人講野
不過我自用夠用，但屋企人又唔買要share俾佢地

仲以為你話真連登仔係唔會出街所以唔會用到口罩

當我係藍絲港猪都好 有冇人可以被一盒我
口罩冇晒（被人R到冇晒）

之前好多罩 箱幾兩箱捐哂出去
十二月要班罩 依家夠頂3個月

好想講既係 12月吹哂風都唔開始搵罩有d傻豬
做人唔通真係一味等人幫咩唔殺到埋身邊都唔搵方法
當然亦好同意政府垃撚圾 不知所謂推人去死

一早買咗

一月頭喺台灣訂咗五盒，嗰陣時有個港豬親戚笑9我杞人憂天

一月中啲人開始掃口罩，佢走過嚟問我度有得買，攞咗我條link，拎咗我一盒口罩，最後佢同我講我買嗰啲唔係獨立包裝所以冇訂到我俾佢嗰盒口罩都放埋一邊冇用

一月尾，佢喊晒口同我講佢買唔到口罩，話要買埋老爺奶奶老公嗰份所以唔夠用，想拎埋我啲口罩比佢哋用，我冇比到

我而家好驚屋企嗰四盒口罩會比佢偷走屋企兩老好錫佢，如果佢開口話唔夠佢哋應該會送晒出去

你有口罩人地無口罩咪又係無用
你估真係手持午餐肉就有閪屌咩

一個口罩都冇買過 公司送口罩同洗手液 唔洗出街搶

我都係⋯⋯
12月、1月頭嘅時候買咗一盒，諗住用完可以再買⋯⋯
點知冇曬

負評傻西不願面對，乖乖地等聽籌等攞口罩啦
陣間又俾啲藍屍廢老打尖呀

我冇口罩，但又冇去搶，咁又點先。

你都on撚鳩

岩呀

個個都早買, 即係個搶購潮就會提早咗(?)

唔好寄有自己口水嘅好啲

早買早享受

唔洗捱貴價同排隊咁囉

果陣叫媽咪買 佢真係去買 不過淨係買一盒
而家得返兩盒 佢仲覺得夠用 派左20個比佢朋友
仲周圍問啲朋友夠唔夠用
利申：19歲，屋企有4個人

有都冇用啦 被屋企人分晒比啲三姑六婆

笑撚死

我不嬲支持祖國，點撚估到佢咁撚失敗得㗎

毒撚無街去唔洗載口罩

早啲缺貨 早啲補貨
咁就唔會咁缺
原早缺 就越唔缺

12月尾買左2盒加幾包散裝
果時大量係超市 sasa
諗住班港豬冇咁快去搶
屌那星月中唔知邊日走撚晒去搶
補倉都補唔到

身為支持蒙面人士我九月已經訂左幾百個

之前上街戴口罩都入左少少貨

有啊聞到味買左口罩，但買得一盒囉....
頂，都有準備不足既連登仔嫁!

我得 n99 p100

用黎防疫好似太浪費
好貴

真係 月頭有買到自己夠用

12月尾買咗兩盒就開始全屋四個人次次出街都戴口罩
1月中屋企人再叫我回購多五盒
唔係成日出街而加未用完最初買嗰兩盒

老母金黃
12月尾收到風已經買定口罩

由反蒙面法開始，一直響應戴口罩出街
屋企常備兩盒口罩

果時去買已經好多屈臣氏無哂貨

月頭已經買定幾盒 但一家四口日日用都好快用完

一樣斷貨架
不過撲下貨就有 唔會排咁長龍
因為果時無自由行蝗

我買嘅時候仲有嘅
喺新年前開始就要搶
而家上網買個啲一日未到手都驚cut單/運唔到過嚟
有10個n95都係留返最嚴峻個時先用

拎走哂再同呀媽講派哂比人到時就知

啲老人家 銀髮族 未必真係買到

agree

5盒250個? 係既話一日兩個都夠用40日喎

我自己夠用，麻煩在屋企人走嚟要，唔俾佢哋又驚傳染到我，搞到唔多夠

其實係，最遲一月中都已經推緊全民戴罩
只係冇人做到個香港會口罩shortage LOL
利申之前諗住同屋企藍絲攬炒冇存貨得豬嘴

原本一早買左20盒放左係屋企
點知有日放工返到黎 一睇得返2盒
原來比我個兩個廢老派哂比親戚

唔覺

係，仲預漏左屋企人個數量

我一早入左兩箱，但分哂比同事朋友
唔似你呢種係度吠既仆街應該毒撚黎